"jongen of meisje?"
vroeg Michael, niet te hopen.
"Jongen."
Daarna had hij sprong in haar armen.
Zo'n klein ding voor meneer en mevrouw Darling en Nana te herinneren, maar niet zo weinig als dat moest worden Michael's gisteravond in het kinderdagverblijf.
